元朗大廈單位起火 同一時間有人懷疑墮樓

晚上9時許，元朗教育路88號住宅大廈一單位起火，火光熊熊一度冒出濃煙，消防一喉一煙帽到場灌救，亦有多架救護車在場戒備，大批住客疏散至樓下暫避，警方亦封鎖附近一帶道路禁止街坊靠近。火警至10時18分救熄，起火原因仍待調查。

與此同時，同一大廈有住客發現有一男子倒卧在二樓平台，懷疑從高處墮下，消防隨即安排雲梯上平台搶救。目前男子傷勢未明，兩宗案件是否有關仍待了解。